元旦起特區護照持有人免簽證遊烏茲別克

【元旦起特區護照持有人免簽證遊烏茲別克】

香港政府接獲烏茲別克政府的通知，由2020年1月1日起，香港特區護照持有人經國際機場入境及持有回程機票，可免簽證前往烏茲別克旅遊，最長可逗留7天。

入境事務處發言人稱，烏茲別克是「一帶一路」沿線國家。

連同烏茲別克在內，已有共167個國家或地區給予香港特區護照持有人免簽證或落地簽證待遇。

全文︰

#特區護照 #免簽證 #烏茲別克

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

bno 一早有啦

Bno 停30日， 廁所板得7日

呢d窮到濃地方治安會唔會好差

唔會，你擔心歐洲多d,，特別西葡，好易比人打荷包

BNO去伊朗，俄羅斯要簽證

睇錯左做元朗特區

不用那麽仔細,去美國都要簽證

有冇list比較吓有咩地方BNO唔使簽特區要？

烏茲別克d女正到，韓國d外藉模特兒全部烏茲別克